有圖「孝義永在心」老母幫我洗飛機杯

自己本身就性慾強 早午晚一次真係基本野
有次去左樓上鋪買飛機杯
試下舊膠有咩料到
點知買完之後一發不可收拾 日打夜打 廢寢忘餐
有幾次用飛機杯內射完就訓左
隔左幾日先記得拎返出黎洗
腥撚到痴線

有次打完飛機 趕住落街放左係床頭櫃底
屌返到黎 洗到乾乾淨淨放左係飯枱
老母就問我乜撚野黎（但明明洗到新既一樣）
我就話鉛筆筒 平時裝鉛筆
不過我知道 果下點兜都冇用啦
果下尷撚到想搵窿捐

而家過左台灣讀書 老母都仲記得單野

咁為我著想既老母 真係唔知係邊度搵

紅色係小弟

利申 有次8號風球同EX係房困獸鬥，瘋狂扑野，老母唔知聽唔聽到

奉勸大家一句

打飛機真係好撚爽

屌

我偶像

殷十娘都比你跟到

Template:AV男優 清水健（日語：しみず けん，1979年9月1日－），日本AV男優，因拍攝男同志寫真入行，出身於日本千葉縣，興趣是讀書、旅行和健身。他身材健壯，擁有過人的精力，於2005年第13屆東京健美錦標賽中獲得第6名的佳績。 清水健1998年入行，至2015年已拍了超過7000套AV，曾經與7,500名女優合作，當中包括前少女偶像成員、來自歐洲的女優和一對72歲的雙胞胎姊妹。 2015年，清水健成為成人廣播獎史上第二位男演員獎得主。

清水健對女人腋下情有獨鍾，他時常對女優腋下又聞又舔，也曾剪下女優腋毛當場吞掉；有時也會對女優的鼻孔周遭亂舔一通。雖然外型不醜，但上述招式讓許多跟他合作過的大牌女優覺得噁心而討厭與他拍片。

應左你媽媽機先啦孝順仔

跟佢體能一定MAX
300個回合唔係夢

已經唔知點應

正評畀伯母

咁既老母
下世投胎都跟實佢個子宮

痴撚線

第一張圖仲以為係你同老母對話

巴打屋企有冇飛機杯

我個fd黎

正皮比伯母

飛機杯真係返唔到轉頭

媽媽知道你讀書辛苦 所以專登買了多一個送給你

利申 偷用緊你爸爸連登帳號留言

你同邊個一齊射精咁GAY

我老豆 一早知啦 仲癲撚過我

個ex呀屌

問題：如果個仔車禍受傷，永久性四肢癱瘓但係感覺正常、性慾高強，有冇老母會幫個仔打飛機/幫個仔叫雞？

幫個仔打飛機就不了
叫雞都搞唔撚掂喎
冇得自己解決 你打撚死我算啦

利申 而家覺得飛機杯>女人

有冇巴絲覺得老母幫自己洗飛機杯好撚癲
我同個個fd講都笑到仆街

奉勸你一句 學下奉勸點用

母愛好感動

肥絲大隻

對老母呢種行為真係又愛又恨

同ex 一齊瘋狂射精

男女啊巴打

lm

你同自己係屋企瘋狂射精
講嘢嗰個人同內容都係紅色嘅

我fd cap出返段野出黎
紅色內容係我個ex全名 唔想炒車

點解唔係瘋狂扑野而係瘋狂射精

所謂一滴精十滴血

屌 而家冇女呀

其實你cap埋同其他人對話做乜鳩

有另一重點
洗尿袋

諗返起
其實我真係有啲對個ex唔住
搞到我而家都唔太敢ask for sex
寧願自己搞掂算
以前
起身扑一次
食完早餐1次
我講緊10點起身成12點先食到早餐
下午食完飯活動下又黎
晚餐前6點幾又黎
7點半食完飯9點又黎
訓教又黎2/3次，搞野搞到4點
但係，一日全日計
6次走唔甩

笑到仆街
樓主快啲孝順老母

btw 唐記包點

痴線

夠原汁原味

你同你ex瘋狂射精
This

你有無咁好精力
佢又有無咁好精力呀

伯母打錯字

係我瘋狂射落佢度 屌 男女黎架

買多幾個比伯母洗

點解你老母要你用涼茶洗尿袋？

慣架啦 平時同班fd講 個個話要捉我去睇醫生
性慾強又有罪

起碼都屌穿個飛機杯先再買啦

都話打撚錯字

屌你老母

有圖又要搵伯母

飛機杯要用ky先得架喎

屌你
你阿媽19號同你講野
你1號先應一應佢

笑到精神哂

平時去屈臣氏買KY要搵fd幫手買

咩牌子？

要溫書啊 掛住打飛機打走晒d記憶力

樓主老母可唔可以幫我洗埋

第三張圖 真係世上只有媽媽好

不孝子

Genmu

你搵你老母幫我洗先

果種掙扎真係文字解釋唔到

睇你同娘親D對話
睇黎你個仆街仔打飛機打到尿道炎要飲涼茶
節制D啦屌你
一個人一生射出黎既精係有quota
你而家用到咁盡
之後小心射空氣

到底涼茶洗尿袋係咩玩法

飛機杯需好 都不及一個閪。

Ching mom ho ball

涼茶做KY 一路屌一路消炎

仲要用唐記膠袋裝住

睇啲對話睇得好撚辛苦，點解要cap人地部機嘅對話圖 而唔用自身角度部機cap?

淨用ky玩仲正啦

細佬，有需要媽咪可以幫你

笑撚死
睇埋樓主老母講d野仲好笑

同個ex 一齊射精

滌親溺器

女人先有quota 男人不停整新嘅精

用唐記黎包住

UO凌晨機飛羽田

你老母就好
我老豆一見到個名器就掉左 用左一次渣

老母知你日日晚晚用 打飛機嗰陣耳機冇插好？

成日用埋呢D嘢傷身呀
等媽媽用手幫你chok曬佢哋出嚟

嘩痴撚線呢啲老母邊度搵
係孝順既就溝條女返黎威威比老母睇 唔洗用飛機杯
老母一定好感動

如果我有呢個老母一定比心機搵錢買大屋比佢住

好似之前睇過ge

點撚樣涼茶洗尿道呀屌

你那個東西唔可晚晚用

同問

cls

你老母無講錯 晚晚用會虧

你如果想做清水健記得飲蛋白粉
同埋做運動

即刻有人抄post 仲要唔貼來源

打錯咩字

你究竟明唔明 射精果下 龜頭比你大腦既衝擊 係用文字言語表達唔到

飛機杯屌穿 閪冇得屌穿

錯啦 係佢Keep起咗 傻仔

不了

唔好笑啦 我老母對我好好

鉛筆筒

你係咪買左好大個 連閪連胸果d啊

我唔撚知 我淨係知飛機杯比佢發現左
柒到

媽媽隻手不及飛機杯入面d粒粒

本身有女 分左手啦屌臭雞
而家係台灣讀書 食個大奶乳牛
屌到佢西巴爛

唔撚係掛 邊個老母咁好呀又

日日做gym 食粉

邊撚個

我果下真係唔識兜

Feel得到樓主老母真係關心樓主
要好好孝順佢呀樓主 唔好咁遲先覆佢機啦

Mom

笑撚到我抖唔到氣

下次會留意返

你個名

Fb page:大娛樂家

樓主老母真好

笑到喊

由而家開始改睇不倫系列黎打飛機
[夫目前犯][不倫]親子の初めてのセっクス！親孝行を実行するため、父親の前に痴女母親が思春期の息子と禁断の関係？！

你條j係鉛筆

Link 快 除左褲

屌佢老母咩
唔貼來源

想入黎講句標題有聲

評已正

content farm 狗就預咗架啦

依套好似出左動畫 ?
好似係個仔唔信個老母好淫,但又係D成人網見到佢比N個人屌,之後個仔決定參加個活動一齊做屌佢果個 最後真係見到,就喊左

2個gay佬係到瘋狂射精

係我瘋狂射鳩條女

陳浩民

呢d我一頁打一次飛機都得
我真係無限射都唔會厭

多謝巴打 再來一發先

認真 對老母好d
覆多d whatsapp
佢地打幾個字嘅時間可能等於你打一段字

呢個真 返黎香港好好孝順佢 唔打咁多飛機

應多啲你媽啦，佢叫你細佬個陣覆個問號都好阿，你人在台灣做阿媽既一定好掛心

老母重要 但龜頭既刺激同樣重要

慘能到個老母好似單機咁,一句都唔回

唉我知衰架啦

買左飛機杯未

應你呀媽啦仆街仔
叫又唔應 十句唔應一句

叫媽媽幫手啦

屌其實我地有個家庭group
佢叫我飲涼茶
我係個group覆返佢

屌你老母上面po 圖唔po 名/seed

廿四孝媽媽

媽媽問你幾日先覆一覆 仲要係濕鳩5秒錄音

邊套慢畫

引撚到我 有冇巴打有片 我除定褲再來一波

有家庭group呀 我係group覆返佢

唔比seed同link都比名我自己搵

上面咪有名囉 精液大師

個標題

你媽咁錫你
你就比心機讀啦
仲打飛機

呢套有出動畫喎

呢度唔使分頁 順

劇情好撚煽情噁心

爽到

有毒 CLICK入去LOAD左幾頁就HAND機

痴線
lm

shooting full

你那個東西唔可晚晚用呀...
也不可經常用

伯母打字咁叻全部正字

你個野壞左呀

同用碌柚葉水沖涼近似概念

下年母親節定時回帶～

忍左幾耐唔打先射到6次

又話無女 咁究竟係有定無

Mama I love you

嘩屌正到

吹水吹到唔記得左劇情駁到邊個位

而家冇將來會有

有冇飛機杯先

吹你老母 而家我乜撚都冇呀 目標係要食大奶乳牛

大奶乳牛

好撚仆街, 個老母咁好竟然成日都唔應人.

係咪太難得

孝順d啦真係
感動到想喊

爬文啦 咪掛住屌

好媽媽

冇咁多老母會咁做

世上只有媽媽好

Btw如果係爸爸洗